又一單 太子水渠道休憩處又一屍體發現

0930太子水渠道休憩處又一屍體發現

好得人驚

日日都有一單

好撚心寒

好得人驚

一陣又出嚟宣布冇可疑

洗唔洗咁多狗圍住？

又無可疑？

已有post 盡量集中討論好嗎

每一次我地都要刻骨銘心記撚住
呢啲全部都可能係我地每次遊行集會嘅同路人，同伴，唔可以麻木
我地要報仇
要死黑警百倍奉還

呢個位好旺架喎
冇理由有事發生會冇人知

呢單真係似

推